捉到鬼 驚死唔敢打 可以除曬佢全身衫底褲 身上痴住「我係賣港賊」

捉到決定係鬼 除衫散開

剝光豬遊街示眾已經有好好效果

來吧 赤裸的男性

來吧 赤裸的女性

幫佢寫返句平反六四、結束一黨專政、光復香港

男除男 女除女
原因？是但作個囉

你捉得幾多個 要做野就收工痳包袋 一係你衝上去
人地要幾多成本放鬼 你要用幾多成本捉鬼阿
捉完鬼係咪就五大訴求到手 做實事啦
唔係想割 依家又無叫你衝 有鬼點解要咁緊張捉佢..

有人話捉到要打阿ma
其實就唔洗打
光豬佢 無仇報

光豬 錫春袋